又學學。。。

咁快就完左sembreak
聽日翻八半，但一啲訓既慾望都冇

打錯左，應該係開

same

最慘係聽日elc唔走得

瞓啦屌

你個名

個名用黎打j
但一啲用都冇